ソフトウェアキーボードは、セキュリティを考慮した機能を提供します。

## キーボードの描画方法
既定では、ソフトウェアキーボードはDOM要素として描画されます。SecurityLevelプロパティをHighに設定すると、キーボードのボタンをCanvasとして描画して、ボタンの名前や値を解析されにくくします。

## キーの配置
既定では、ボタンは数字やアルファベットの順（またはQWERTY順）に表示されます。randomDisplayプロパティをtrueに設定すると、キーをランダムな位置に表示して、どのボタンが押されたかを解析されにくくします。

## マウスオーバー時にキーを非表示
hideButtonWhenMouseOnプロパティをtrueに設定すると、キーボタンの上にマウスを移動したときにキーを非表示にして、どのキーが押されたかを他の人に見られにくくします。
